有冇動森人想賣菜？ 聽日大機會600up

想要就留言講低tg

求加巴打 雖然得1100個

留左聽日會加

Btw 幫我推ok? P牌推唔郁
想比多d人睇到

好人好事值推

就算第三期都有可能係得2倍

我覺得個app係準既 咁就算得兩倍 都有可能係6倍 搏一搏又唔洗錢

幫推幫推 睇到既巴絲幫手推

新手請教，係咪如果星期三個價都唔上，就可以搵定島賣大頭菜？

留名

睇埋星期四

幫推

好人一生平安

留明

Thanks Bro!!!!!!!

唔該哂，劉定明